上水五男女童疑放火燒山草被捕 警檢七石油氣罐玻璃碎片

上水丙崗村山邊引水道今（12日）下午發生縱火案，五名年僅13歲至15歲男女童被捕。

警方稱，今日下午3時21分，警方接獲途人報案，指有多名男女童懷疑於上水丙崗村山邊引水道燃燒雜草後逃去。

人員接報到場，發現該處山邊約3米乘8米牆身被熏黑，並於現場檢獲7個懷疑石油氣罐及一些玻璃碎片。

人員其後於清城路8號對開截獲涉案男女童。經初步調查，他們涉嫌縱火被捕，現正被扣留調查。案件交由大埔警區重案組跟進。

案件中無人受傷，毋須疏散。

Source: 01

點樣認到人？即場有人發現？CCTV?

呢單野好撚古怪 幾個後生男女搵石油氣去燒草？

一定有內情 小心狗又姦殺

留意之後有無13-15歲既自殺

點樣知係d細路做？
Cls

推

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

【想贏嘅同我入嚟】一人一信逼英國做嘢

七個石油氣罐

求其揾幾個後生去頂？

潤衡

又屈係義士做?

細路仔去山邊玩下啫

Push